### Prévisualiser le résultat

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="WORDPRESS-PREVIEW-SWITCH"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/wordpress/wordpress-preview-help.png"
    />
</div>
<br>

Sur la prévisualisation de votre page Wordpress vous pouvez maintenant voir le widget Gitribute là où vous l'avez copié, respectant de fait le thème que vous avez choisi pour votre site.

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="WORDPRESS-PREVIEW"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/wordpress/wordpress-preview.png"
    />
</div>
<br>

Dans le cas où vous rencontriez un souci durant ce processus n'hésitez pas à nous contacter, vos retours sont toujours utiles pour améliorer Gitribute.
